[8·5大罷工 般奴戴巴雙空炮]曼聯終極屌狗夢遊吹水區 [660]

搭地鐵啦

三罷又買咩撚野早餐

你煮俾我食牙

最區已死

數漏m子

唔緊要，但中場可否買返個頂級脅防中 + 攻中

咁今年般奴下年戴巴

牙木會買longstaff/ dier 畀你
跟住話lingard已經係一個國家隊級攻中

果然有lin就唔使大巴

可唔可以天使踢攻中

要lin重傷先有可能

從來都唔覺得dybala 有乜咁好J

而家deal 唔成都無感覺不過希望買到文仔

Bruno 就真係好J

Dybala 都唔好J
唔通我地果堆一潭死水咁嘅進攻黑洞好J咩